Boris johnson學佢偶像邱吉爾會唔會學得太足?

邱吉爾喺美國俾車撞到重傷
bj就自己中武漢肺炎